一句到尾，港交所點睇？入得未？

一句到尾，港交所點睇？入得未？

正股應該入得卦

未

好快有CDR
阿里巴巴、百度、京東唔會揀香港上市

未 唔好入

倒錢落海

唔好入！黨要同佢爭生意，你話呢？！

唉，又係黨...

聽日應該升啦

入得

呢幾日冇北水,短炒入得過

唔跌你都偷笑啦，升乜

雲兄，上天有好心之德，你放過眾生好冇？

有冇人入左？

睇 $150

睇上升軌先，大概$235

$150，你應該投資幾勁下

中美經濟大戰加日本再大地震台山核爆同香港新沙士....

$250 幾硬淨下，好似可以一j